一人一個金融佬保險雞 Facebook 會出現既字句

我先
做人定做狗自己決定

雙贏

幫到人真係開心

幫唔幫趁都唔緊要

你的支持是我的動力

你呢個係tips page 先會講

多謝客戶的信任

好多謝公司俾我呢個機會出去見識

賺到錢，我唔會虧待自己既

公司真係好好
有效率，抵讚

30歲前起碼有1球落袋

努力係有回報嘅

而家生活真係好有意義呀
幫到人好開心

今個月又可以請父母去旅行

公司又有戲飛送比我啦！ 但係我一個人睇唔唒益下大家

多謝老細帶我去見識唷！

全team人一齊開ot, 好有team spirit

今晚老細又請食好嘢 🍴🍽🍣🍱🌯🌮

我是打不死的小強

多謝老板比機會我

入金融界人心態 我曾經都係咁，足足遲左兩年起跑線!!!
第一，係咪搵咁多錢架，幾十萬一個月 好假lo 無可能搵咁多
第二 成班 post完有post 好似同一架車 同款d野 好撚流
第三 我有d fd 都唔係好搵到 肯定搵人笨7
第四 係有d搵到既，不過來來去去都係個少部份人 但我未必做到佢地嘛
第一，係搵咁多錢 爆數的確6位數字，基本都幾萬 不過萬事起頭難
一開始無經驗，無知識 無心態 不識把握機遇 係 「難」
好多入行都打算博運氣，如果預左捱「相信 現在都係度」
第二 佢覺得呢行係OK 先會post請人!
第三 有無唸過 你fd 無唔係好搵到 點解仲係 「呢行」?
第四 個少部份人 就是你榜樣 就是你慾望，老實講 佢地可以有車有樓
證明呢行好搵到!!!!
要記住我們無拿槍指住人入行，更加無任何手段叫人留係度做事
團體三百幾人 位置不夠 d人都企係度上班
我沒有說自己很強，不過我對每個入行手足我必定盡心盡力
現在很有誠意 邀請 來自不同行業的朋友
高級副總裁 吳國龍 9850 6219 !!!
2015年的你 仲未大富大貴 希望2016年的你換個新環境比個機會自己！

贏曬